近期洗版方法-「靚仔靚女post」

大家有冇發現近排多左講邊個靚仔/靚女嘅post？

明星類

你人生第一次覺得好靚仔嘅香港男明星 係邊個？

自從梁朝偉，城城劉華黎明，同全盛時期陳冠希，余文樂，吳彥祖之後，香港已經冇出過半真正嘅超靚仔明星！2

自從梁朝偉，劉華，黎明，同全盛時期陳冠希，余文樂，吳彥祖之後，香港已經冇出過半真正嘅超靚仔明星！

邊個港姐冠軍最靚？

(有圖)一人一個人人覺得靚，但你覺得樣衰嘅女明星

自從李嘉欣，關芝琳，林青霞，同全盛時期張柏芝，阿嬌，黎姿之後，香港已經冇出過半真正大美人，女神級嘅超靚女明星！

自從李嘉欣，關芝琳，林青霞，同全盛時期張柏芝，阿嬌，黎姿之後，香港已經冇出過半真正大美人，女神級嘅超靚女明星！

素人類
Ig香港靚仔齊分享(4)

[hehe] 一人一靚仔

Ig靚仔齊分享（4）

之前都有用過日常post黎洗版
不過連登仔總會犯上重覆的錯誤